今晚自己食飯 食咩好？

有無人同我搭枱

join

唔喎

屌你唔早啲問 我食完啦

百里香

Where? 8:30 ok?

營多撈加蛋加廚師腸

架妹

食咩？

咁食咩好？

諗諗下好耐無食翼翼

啱啱自收工咋

唔係老闆呀我

請我

嘩你咁勇

宜家冇全翼了

加錢

我食撈麵會嘔

好貴

唔了 琴晚打完了

請咩？

買兩盒 咪有一盒全翼

掰鳩

咁盒鎚點算

屌 又好似係 不過都慣了

我？

我幫你食晒佢

都真

橙了

宜家係你食雞翼餐吖

毒自食M記加一

做咩

我攰到唔記得了

一陣食老麥先

WTS

1號 要色色粉 啲雞放埋入去一齊色

真心呢 好怪啵

Whatsapp?

好食吖 我成日都係咁食

Wong tai sin😂

你要自己吃

食飯先 再傾

收4點㗎on9

中非打